老鳳強烈要求連仔交代CCTVB是否有向連登支付廣告費用

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

個強字都用殘體
露撚晒底

狗改不了吃屎

追擊八月十五

魯柒你幾多歲

簡單問題又唔答

好無guts 懷疑你無jerjer囉

怪唔得人地話你柒 連蠢都不如中文咁差 邊度學啊你

次次都殘體/蚑那話又有幾出奇?
梗係啦，你都唔係香港人嚟

不如開投票問吓大家覺得老鳳話你定話自己?

我投other：狗

真係好難怪人地一致認為你係狗
狗方：並唔係多人認同 件事就係真